日本過年果幾日有野睇先？

小弟出年一月一日出行，之前未試過喺尼段期間逗留東京，所以唔清楚D店舖嘅開放情況 （especially 秋葉原）。如果之前有巴絲去過，希望可以分享下，一月頭嘅東京究竟係死城，定一話係同正常無分別？

死毒撚學識寫字先啦 尼你老母臭閪

jar